好想食牛肉飯，但家藤屋好難食

有冇推介，好想用個屎眼食牛肉飯。

板長都有，可以試下

KFC?

係喎喎喎
要挑戰

怡和集團 你食埋我嗰份

死la死la
依排食左幾次kfc
個口開始講緊支那語了

收皮啦P牌5毛
以為借啲意攻擊加藤屋
就可以令人幫襯返啲藍到發黑嘅連鎖店？

自己煮?

自己煮 好易

怡和都屌 垃圾5毛

Ricky鄭？支那畜黎

Ching 心水清